今日可能比上次少人

而家喺天后一帶
頭先兩點幾坐船到北角
完全見唔到太多黑衣
條渣華道更加稀疏
記得616當時由碼頭都一大班人，去到電氣道尾更加塞爆馬路

你地去晒邊?

希慎塞到出都出唔到去

Sogo 爆到出唔到

搭地鐵排都唔洗排

好多都唔想係維園開始行啦

一定少過
正常
但有70 80人都好好

推

唔使可能
係一定少過
跟住警方公布數字就會少過0630撐狗雜會

70 80萬

塞哂係到

銅鑼灣滿滿黑衣人

係正常,但唔代表唔需要出
我都會照出

可能會少過尋日

最緊要齊心

期望每次都一二百萬人係不現實。盡自己力参予便足夠